共和黨參議員：特朗普不太可能阻止國會推翻中興協議

美國參議員：特朗普或不會阻止國會推翻中興協議

中興通訊股份有限公司似乎又一次站到了懸崖邊上。美國參議院高級共和黨議員暗示，美國總統特朗普不太可能阻止國會推翻他達成的挽救這家中國電信巨頭的協議。

Siobhan Hughes / Kate O'Keeffe

2018年6月13日10:55 CST 更新

中興通訊股份有限公司(ZTE Co., , 000063.SZ, ZTCOY)似乎又一次站到了懸崖邊上。美國參議院共和黨資深議員暗示，美國總統特朗普(Donald Trump)不太可能阻止國會推翻他達成的挽救這家中國電信巨頭的協議。

特朗普還沒有發表推文敦促共和黨議員放手，並且議員們沒有在國會內部發現針對推翻白宮中興協議行動的強烈反對。

美國會尋求恢復中興()出口禁令 共和黨參議員：特朗普未必行使否決權

中興通訊() -9.880 (-38.594%) (000063.SZ)剛公布，與BIS(美國商務部工業與安全局)達和解，遭罰款共14億美元及須改組董事會，換取美國取消七年出口禁令。不過，外媒引述美國共和黨籍參議員指，就兩院議員尋求恢復對中興出口禁令一事，美國總統特朗普未必會使用否決權。

共和黨籍參議員Bob Corker稱，不認為總統關心中興，指有人向其指出特朗普向共和黨議員暗示他不關心中興事態。Corker稱，不知該說法是否確實，但他認為特朗普為了中國領導而行事，但不會關心國會如何處理。

上周特朗普在閉門會議中向共和黨籍參議員推銷方案，本周一(11日)商務部長羅斯亦遊說議員撤回對中興的抵制。

上完地面又再跌落地獄

中興

今日先復牌

仲有傻仔撈咗

中興明復牌 禁令未撤銷 參議院將發起表決 推翻中興和解協議

嘿

支那人唔識玩3權分立

會開完

唱雙簧撚狗

金仔已歸順
理撚得你

開會前
侵: 放心啦XI總, 幫你攪掂佢, 你都要識做唔好攪風攪雨先得架, 好朋友黎架我地, 係咪?

開完會
侵: 放心, 好快無事
(轉頭打比國會議員)
侵: 我翻黎就郁

又禁又放生
無限loop

美劇班編輯學下野啦

嘩！特朗普原來賤格到咁

不過我鐘意

刁帝
三權分立
我都愛莫能助喇

梗係唔阻啦
入左NDAA修正案，佢推翻就係成條撥款推翻，得罪軍方

唯一未確定係條草案係參議院，眾議院通過左個份係冇呢個修正案，要兩邊傾掂數

中興係台港澳有間叫「中興新」ga公司不停請人 唔通想借屍還魂？